有冇人好期待D社一月一日又爆料

覺得今年會爆IRENE

Irene 正式退出red velvet

支持 身為sm飯既我見到佢都覺得尷尬

下==點解

爆我同熊仔

爆irene先唔出奇

熊仔同牙溫似A09

爆埋TWICE

你咪on9啦

真心 跳舞 唱歌冇樣掂仲要勁hea 綜藝更加唔洗講
塊面打針打得多搞到五官表情勁僵硬 年紀又大
唉

睇樓上

係都未輪到佢啦

10張專輯有六張都係佢小卡 見到真係好崩潰 好想燒左佢

你問題

拍片

總之佢一定要退出

熊仔O1

冇人幫我推post 最衰都係你 搞到我第二個AC俾人block左

係都唔關你事

抵啦傻9洗9我

呢d係我對你既愛

咩意思

我驚爆我同Jisoo同居

我同佢談緊戀愛

弱智

Why Irene

三張野 爆出黎好似大NOISE D

同who

.G==

-_-

跳舞邊到hea啊 人地concert cb跳得幾咁落力你又見唔到嘅
仲有佢不嬲由出道開始性格都好靜 又唔係無啦啦變到咁靜 咁都有得講
明星打針都有得講咁common嘅嘢 你嘅邊伯賢都有打啦on9
年紀邊到大 李嘉欣50歲都出嚟扮楊貴妃仲嘔心啦屌 同埋irene宜家個concept又唔係扮白痴
屌你老母盲反都望下你自己講緊乜

爆咪爆 就嚟3張希望佢搵個好歸宿

agree

我

唔好咁講啦Ching 上次我講完比娛樂台班毒撚屌到飛起 睇路啊ching

爆kd 有新女

咩第2個 唔係第1個咩
btw 導邊一生推

召喚 芭比 李嘉欣 maymay 圍插你

你有邊忽好？

收啦盲反Neverland 護旗手又唔見你屌

得我先俾到好嘅生活佢

如果佢有新女我即刻代Thomas討伐佢

我irene老公呢區響曬朵..

你幾時咁鍾意thomas==

非on9ce 睇完篇聲明就覺得佢幾慘

邊篇 冇留意sor

丹b比人爆拍拖之後嗰篇道歉文雖然明白係想留住班fans, 但明唔明解約嗰陣共患難咗咁耐但一個字都唔提當人nth btw係因為對丹b死咗心費事死撐 準備轉會了

講名未轉去邊

BTS rap line好正但每次同人講鍾意rm 就俾人笑鍾意娜璉